求刪回覆 刪post

麻煩連仔del曬佢我係pussy仔

push

放心 我幫你backup曬佢